光復香港,時代革命 不只是遊行時既口號

光復香港,時代革命 係一個理念
我地要將呢個理念傳開去,唔應該只係遊行個陣叫

呢兩日我搭鐵路個陣都不停諗
我叫光復香港,會唔會有人應時代革命

我地要將呢個理念傳開去,唔只網上,連儂牆,仲可以係任何位置
有好多人可能唔上連登,或者無睇連儂牆等等,要令到呢句說明
記係每個香港人既心
大家每日搭車返工放工
都係一個好好既機會,向全車既市民傳達呢個信息
希望當有人叫光復香港,大家可以叫時代革命
可以比到更多信心大家,知道背後其實有好多人支持,亦到可以激勵大家既士氣
當叫完幾次之後
大家可以講 727 元朗見 728上環見 等等
將遊行既信息傳開去

口號不應只是遊行時進行

唔知有冇人跟機一齊做

光復香港，時代革命

將句口號轉做鈴聲有無得諗
光復香港 時代革命

都得

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

光復香港

我第一個應你！

光復香港 時代革命